同樣係律師 點解一個聲名遠播 一個弱智低能？

以下係反擊黑警既文宣材料
示威者被補過百人，但到今日都無一個黑警被拘捕
請永恆廣傳，令人明白抗爭者暴力反抗都係出師有名：

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名少女下午於立法會地下門外落單，遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。

一名外藉男子於愛丁堡廣場附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離以不明武器擊中頭部。

一名市民於金鐘橋底下，遭警員以布袋彈瞄準頭部射擊。
警員向示威者投擲鐵通。
男警強脫女示威者上衣。

警員不斷挑釁示威者。

不合理搜身程序及罰企式羞辱年青人。
其他圖集

真仆街

短片系列
香港警察粗暴對待示威者實錄

示威者吐血

拖行暈倒示威者

唔比救護車入

地鐵站噴椒

開槍

向記者放tear gas

向外國記者舉槍

sorry打擾曬，借一借位

[由今日起去到21號，就係最需要輿論戰既時候]